其實打波又想帶幼框文青眼鏡係咩心態

頭先驗眼見到對母子買眼鏡
個仔想買幼框嗰種文青眼鏡

然後個仔問邊副冇咁易難

下下車個波埋佢塊面

有乜咁難

爛*

唔知係咪bor

卡通片姐

動漫*

籃波

未必既

有d人又要拿住個籃波又要唔係運動裝 有時心諗想點

我都有fd又打籃波又帶呢種眼鏡，不過好多打既時候即除

網球王子都係幼框

係唔明想要副冇咁易爛既係咩心態 仲話自己會打得好小心

動漫吖嘛ching